我炒口罩叫唔叫食血曼頭

之前上美日同日森各買左十幾盒口罩
買嗰陣已經係炒價

一盒成本價都三百幾蚊起跳
然後五百蚊一盒左右賣出去
依家散晒啲貨
計番條數
我賣口罩賺既錢（約4千蚊）
一蚊都冇落去我個袋
但差唔多夠我買一千幾個左右口罩
比全家六個人
（（其實我仲要貼多三百幾蚊
仲係用buyandship
因包裏比較大
已經去旺角或葵涌拎左不下十次貨
加十幾次面交

一直唔敢同朋友講自己網上賣口罩比人
始終係炒價賣緊比人
但自問冇心發國難財
屋企係基層家庭
自己又係學生
呢個係我當時見住市面同網上
全部幾百蚊一盒口罩嗰陣
唯一唸到既買罩方法
而之後區入面免費比屋村基層街坊既口罩
我同屋企人都冇去拎

但一直好糾結
因為冇同任何朋友講
成日覺得自己好似有啲唔見得光嘅唔光彩野咁
心好抑壓

兩盒 thx

香港奉行自由市場
如果你覺得自己對社會唔住
可以做返啲能力範圍內既善事

有人接手你賣1萬都得，我真朋友如果要我通常免費因爲入手50樓下

理得佢啦
香港做好人就比人棄晒單

我補習啲學生
全部一人一盒免費兒童罩
sort of贖罪卷心態

香港人不嬲都自撚私

調返轉諗，將來你去買樓！
個業主話香港地少人多，封盤加價。
仲話你唔買大把人買呀！
你覺得佢好好人嗎？
為帶動香港樓價而努力嗎？

相比之下，感覺炒口罩唔算好黑人憎。

勿以惡小而為之

自由市場有咩錯？
賣假口罩就真係錯啦

地主蝦農奴就得
農奴為脫離地主控制炒賣就唔得？

我食炒價日森連運一盒250 左右
我都係賣返250左右

我既界線真係想幫人就會原價賣先對得住自己
你咁樣賣口罩執叫少少囉
人唔人血 最緊要過到自己果關

唔好變成自己討厭嘅人

其實道德上黎講 已經係食緊
不過賺得唔多 同埋識糾結都叫有良心
你覺得過意唔去咪做返多d善事/前線落力d補返

你試下返貨遲左而家先到貨去賣，睇下有無人肯同你接

香港人就係咁，你有貨就求你賣比佢，到有大貨有人平過你就頭也不回。

賺到錢係你有本事有眼光。

其實好糾結呢個位
每次交收
心唸點解有人會五百蚊
同我買盒例如超快適50枚
俾我係死唔出街都好都買唔落手
10蚊一隻n95都已經好唔合理
仲要係其他口罩
所以我想像唔到
同我買罩既人
其實經歷/suffer幾多內心掙扎

作為賣家無需太自責 向你買既人出得起呢個錢 又可能家底有番咁上下呢

作為賣家當然有社會責任 標價低啲驚益左班有能力既 咁咪淨係低價賣比啲你相信佢地有需要既人囉

炒黃牛炒波鞋炒錶呢啲都算 唔係必須品 係奢侈品 當口罩變成必須品既時候 出咩價 賣比咩人 我諗你自己應該有答案 不過你都已經散哂貨 想上嚟打個飛機圍爐攞安慰既 就算啦 都冇咩好講

賣得就賣
正常呀

你去餐廳食飯 3舊水一餐 唔通話人牛排入貨10蚊片 ???

你標低價上娘賣 我買左幫你炒高佢
無意義

係咪要讚你好撚叻仔好識計數

你賣6，7百出去， 又入返過千口罩？
如果我有多， 都唔敢賣走
疫情仲有幾個月

屋企四老同兩個中學細佬
都指意曬我啲口罩
有多我都會捐

全家六個人（未計我